<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My reflection</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on My reflection</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; Copyright notice</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2017 17:51:27 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Process</title>
      <link>/posts/process/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2017 17:51:27 +0700</pubDate>
      
      <guid>/posts/process/</guid>
      <description>สวัสดี ผมคือตัวตนภายในที่อาศัยอยู่ในจิตใจของผู้ชายคนนึงที่มีชื่อเชยๆ ว่าชาตรี แซ่ตั้ง ผมเป็นแค่ตัวตนนึงในหลายตัวตนเท่านั้น มันน่าจะดีกว่าถ้าเราจะเริ่มทำความรู้จักกันโดยที่ผมจะเกริ่นให้พวกคุณรู่้ก่อนว่าบางครั้งตัวหนังสือที่ออกมาในพื้นที่แห่งนี้มันอาจจะไม่ได้มาจากผมเพียงคนเดียว เพราะหลายๆ ตัวตนที่อยู่ภายในนี้ต่างก็พยายามแย่งชิงพื้นที่กันอย่างเอาเป็นเอาตาย (บางครั้งก็แยบยล)
ผมพยายามที่จะพิมพ์โดยที่ไม่แก้ไข ถึงจะใช้คำว่าพยายามแต่ย่อหน้าข้างบนที่คุณได้อ่านก็พิมพ์และแก้ไปหลายจุดเหมือนกัน คุณพอเห็นความสับสนในตัวผู้ชายคนนี้มั้ย?
ผมไม่รู้ว่ามีใครที่เป็นอย่างผมรึป่าว คิดจะเขียนแต่ก็ไม่เขียน คิดอยากจะทำนั่นแต่ก็ดันไปทำนี่ พอจะทำอะไรทีก็จะมีเสียงท้วงติงขึ้นมาว่าทำไมไม่ทำอย่างนั้น ทำไมไม่ทำอย่างนี้ เฮ่อ&amp;hellip; ช่างน่ารำคาญใจ
แต่ผมไม่ได้ป่วยหรอกนะ อย่างน้อยตัวตนของผมส่วนใหญ่ก็คิดอย่างนั้น ผมรู้สึกว่าการระบายออกอาจจะเป็นทางนึงที่ทำให้ตัวตนภายในของผมทำงานประสานกันได้ลงตัวมากขึ้น ช่วงนี้เรากำลังอยู่ระหว่างการเคี่ยวเข็ญโปรเจ็คพิเศษ เนื่องในโอกาสพิเศษที่ได้ตกงาน และหวังเป็นอย่างยิ่งว่าจะเป็นการตกงานครั้งสุดท้าย
อาจจะเป็นเพราะเป็นคนที่เติบโตมากับหนังสือ Rich Dad Poor Dad คำว่า &amp;ldquo;อิสรภาพทางการเงิน&amp;rdquo; มันเลยฝังแน่นอยู่ในสมองชั้นที่ติดกับไขสันหลัง พอเริ่มเห็นลู่ทางเมื่อไหร่ กลไกอัตโนมัติทุกอย่างมันก็เริ่มทำงาน
ผมจะพยายามมาทิ้งข้อความเอาไว้ที่นี่ทุกวัน ไม่ใช่เพราะไม่มีอะไรจะทำ แต่เพราะเสียงข้างในมันตีกัน ต้องลองปล่อยออกมาดูบ้าง เผื่อว่ามันจะดีขึ้น
สวัสดี</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>First</title>
      <link>/posts/first/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2017 01:36:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>/posts/first/</guid>
      <description>“Peace of mind produces right values, right values produce right thoughts. Right thoughts produce right actions and right actions produce work which will be a material reflection for others to see of the serenity at the center of it all.” ― Robert M. Pirsig, Zen and the Art of Motorcycle Maintenance</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2017 01:35:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Something to remember</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>